養足精神聽日出好冇？

我好你老母啦 8點幾係佐敦站邊條散水撚話養足精神聽日再出？
係尖沙咀警署班手足唔洗理？

成200幾人又真係好好好就走撚哂

唔係走撚曬,係去曬荃灣,觀塘

至少一半人表示要訓教 當時8.30分

縮返去阿媽個閪度